#USDChallenge正式上線喇！

啓發自 換美金，保平安 post入面樓主嘅idea
決定付諸實行！

[ 多圖 ] 換美金，保平安

#USDChallenge
Rules:
1) Exchange HKD to USD$1000; or donate HKD$500 to 612 Humanitarian Relief Fund
2) Post it on social media
3) Tag at least 3 friends

#USDChallenge
規則：
1）把港元兌換至$1000美金；或捐$500港元至612人道基金
2）上載照片至社交媒體
3）標記最少三位朋友

快啲同朋友一齊玩啦

自推10次

自推10次 2

自推10次 3

自推10次 4

推

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7

自推10次 8

自推10次 9

自推10次 10

721 811

#HKDtoUSD

Challenge Accepted! 去㩒Cash先

wow

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！